追求新鮮感究竟有無完嘅一日

男人不斷追求新鮮感，其實會唔會有完嘅一日?
有無人試過失去左先知道原來最好果個一直係身邊? 會唔會後悔?

我都想問女人

女人咪一樣

佢地可能有一日會後悔
但係番唔到轉頭架喇

點解你唔要我

又係你呀

hi bro

呢排我開始有少少恨佢 終於回復返少少理性
但仍愛

其實都啱
明明新鮮感只係一層濾鏡 會掩蓋好多真實
但點解係好多人眼中舊永遠不如新

恨唔到
會傷心但係唔會恨

我都唔明
明明佢口講鐘意穩定多過新鮮感
雖然未必有第三者（希望）
但係點解要咁對我

放心，係唔會完嘅

男朋友出過一次軌 我原諒左
然後又發現佢有女仔A contact傾計
講左唔中意
岩岩又發現左女仔B 既出現
（唔係我check 電話 係佢無啦啦會擺低電話比我叫我睇野/ 幫佢打機，然後啲通知彈出黎）

其實依家呢個世代
已經唔知條底線應該畫到去邊或者應該要幾包容
雖然係唔鍾意 但如果佢好強調自己只係傾計又好似無佢乎

個男既只會覺得 傾兩句啫 洗唔洗咁
（而家我男朋友就係咁 唔明點解我咁嬲）

但條女啲message係「你瞓未 可唔可以陪我一陣吖」「眼痛痛」

係女朋友都會嬲到痴線？

不讀不回定已讀不回好

陪你老母陪 真係八婆先講得出呢啲嘢

男人一撚樣
對住d 厹 男朋友地位衰過屎
話佢就話正常社交 我個世界唔係淨得你 社會唔係男就女
唔話佢就知再放任帽硬

不讀不回好啊 夠絕 唔洗多幻想

究竟D女明知條仔有女朋友仲痴埋佢係咩心態

冇資本再玩嘅時候，就會唔追求新鮮感

人就係咁cheap

新鮮感個個都俾到你
一生一世嘅陪伴就只有一個人可能陪你達成呢個里程碑

但有D人係唔會視呢樣野作為一個里程碑
可能係佢地眼中 數字比較重要

我影低左 有咩事要黎做9個八婆

仲要我地三個之前係同事 同共朋友黎

話就話傾下計啫 屌 背後做咩我唔知架